嘩！嘩！嘩！聽日可以不問價入1137喇！喇！喇！

Hktvmall已成功生產大量口罩
兩星期後就可以推出市面！
機會黎喇飛雲！
邊度跌低就邊度起返身！
聽日開市不問價入1137！

7蚊入左好多蟹貨？

之前跟左麵神炒

靜喇屌

7蚊入咗貨
翻身睇今次

Do~~~! Do Si Do Si So~~ La Mi Mi So La Re
Si Do ! Do Si Do Re ! Si So Do Si La Do Si La

9點半就升完了 又引人接貨

all in有口罩！

屌你入完先跌